Pour chaque page web, lorsque le contenu dont le sens de lecture est vertical est affiché dans une fenêtre réduite à une hauteur de 256px, l’ensemble des informations et des fonctionnalités sont-elles disponibles sans aucun défilement vertical (hors cas particuliers) ?